Akiko 原來出啲好黃嘅歌， 大家唔好屌佢啦

聽完好滾動

我志願係做rapper 唔係kol fucking idol

支持本土rapper